好想同靚女交換身體幾日 學下mk仔係點溝女

羊仔

我好好學

交換完即刻上連登開post 約個百人斬

唉

留名待屌 記得換個靚啲

但你內心係男人 自己又畀男人屌
咁咪好基

吃完都落晒個肚 仲點冰呀

唔畀毒撚屌

點解唔係入mk

因為內心係毒撚

入女梗係即刻揸佢對波

一定有胸咩？

咁我而家揸自己都得

肥仔波

照揸

掃iPad ?

ipad先正

肥仔波?

想揸？